# Translations template for neutron.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the neutron project.
#
# Translators:
# 汪军 <wwyyzz08@sina.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Neutron\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-29 06:13+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-28 07:50+0000\n"
"Last-Translator: 汪军 <wwyyzz08@sina.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/neutron/"
"language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: neutron/manager.py:115
#, python-format
msgid "Loading core plugin: %s"
msgstr "加载核心插件: %s"

#: neutron/manager.py:155
#, python-format
msgid "Service %s is supported by the core plugin"
msgstr "服务%s由核心插件支持"

#: neutron/manager.py:173
#, python-format
msgid "Loading Plugin: %s"
msgstr "正在装入插件：%s"

#: neutron/policy.py:114
#, python-format
msgid ""
"Inserting policy:%(new_policy)s in place of deprecated policy:%(old_policy)s"
msgstr "在被废弃的策略:%(old_policy)s位置上插入策略:%(new_policy)s "

#: neutron/quota.py:215
msgid ""
"ConfDriver is used as quota_driver because the loaded plugin does not "
"support 'quotas' table."
msgstr ""

#: neutron/quota.py:220
#, python-format
msgid "Loaded quota_driver: %s."
msgstr ""

#: neutron/service.py:179
#, python-format
msgid "Neutron service started, listening on %(host)s:%(port)s"
msgstr "Neutron服务启动，正在%(host)s:%(port)s上监听"

#: neutron/wsgi.py:781
#, python-format
msgid "%(method)s %(url)s"
msgstr "%(method)s %(url)s"

#: neutron/wsgi.py:798
#, python-format
msgid "HTTP exception thrown: %s"
msgstr "HTTP 异常抛出：%s"

#: neutron/wsgi.py:814
#, python-format
msgid "%(url)s returned with HTTP %(status)d"
msgstr "%(url)s 随HTTP %(status)d返回"

#: neutron/wsgi.py:817
#, python-format
msgid "%(url)s returned a fault: %(exception)s"
msgstr "%(url)s 返回了故障：%(exception)s"

#: neutron/agent/securitygroups_rpc.py:78
msgid "Disabled security-group extension."
msgstr "已禁用安全组扩展。"

#: neutron/agent/securitygroups_rpc.py:80
msgid "Disabled allowed-address-pairs extension."
msgstr ""

#: neutron/agent/securitygroups_rpc.py:135
#, python-format
msgid ""
"Skipping method %s as firewall is disabled or configured as "
"NoopFirewallDriver."
msgstr ""

#: neutron/agent/securitygroups_rpc.py:147
#, python-format
msgid "Preparing filters for devices %s"
msgstr "正在为设备 %s 准备过滤器"

#: neutron/agent/securitygroups_rpc.py:177
#, python-format
msgid "Security group rule updated %r"
msgstr "已更新安全组规则 %r"

#: neutron/agent/securitygroups_rpc.py:184
#, python-format
msgid "Security group member updated %r"
msgstr "已更新安全组成员 %r"

#: neutron/agent/securitygroups_rpc.py:206
msgid "Provider rule updated"
msgstr "已更新提供程序规则"

#: neutron/agent/securitygroups_rpc.py:218
#, python-format
msgid "Remove device filter for %r"
msgstr "请为 %r 除去设备过滤器"

#: neutron/agent/securitygroups_rpc.py:228
msgid "Refresh firewall rules"
msgstr "请刷新防火墙规则"

#: neutron/agent/securitygroups_rpc.py:232
msgid "No ports here to refresh firewall"
msgstr ""

#: neutron/agent/common/ovs_lib.py:416
#, python-format
msgid "Port %(port_id)s not present in bridge %(br_name)s"
msgstr "端口 %(port_id)s 在桥 %(br_name)s中不存在"

#: neutron/agent/dhcp/agent.py:93 neutron/agent/dhcp/agent.py:594
msgid "DHCP agent started"
msgstr "已启动 DHCP 代理"

#: neutron/agent/dhcp/agent.py:149
msgid "Synchronizing state"
msgstr "正在使状态同步"

#: neutron/agent/dhcp/agent.py:170
msgid "Synchronizing state complete"
msgstr "同步状态完成"

#: neutron/agent/dhcp/agent.py:591 neutron/agent/l3/agent.py:619
#: neutron/services/metering/agents/metering_agent.py:286
#, python-format
msgid "agent_updated by server side %s!"
msgstr "服务器端 %s 已更新代理！"

#: neutron/agent/l3/agent.py:550
msgid "L3 agent started"
msgstr "已启动 L3 代理"

#: neutron/agent/l3/ha.py:113
#, python-format
msgid "Router %(router_id)s transitioned to %(state)s"
msgstr "路由器%(router_id)s 转换为%(state)s"

#: neutron/agent/l3/ha.py:120
#, python-format
msgid ""
"Router %s is not managed by this agent. It was possibly deleted concurrently."
msgstr "路由器%s没有被改该代理管理。可能已经被删除。"

#: neutron/agent/linux/daemon.py:102
#, python-format
msgid "Process runs with uid/gid: %(uid)s/%(gid)s"
msgstr "进程运行uid/gid: %(uid)s/%(gid)s"

#: neutron/agent/linux/dhcp.py:659
#, python-format
msgid ""
"Cannot apply dhcp option %(opt)s because it's ip_version %(version)d is not "
"in port's address IP versions"
msgstr ""

#: neutron/agent/linux/interface.py:268 neutron/agent/linux/interface.py:319
#: neutron/agent/linux/interface.py:377 neutron/agent/linux/interface.py:420
#, python-format
msgid "Device %s already exists"
msgstr "设备 %s 已存在"

#: neutron/agent/linux/iptables_firewall.py:114
#, python-format
msgid "Attempted to update port filter which is not filtered %s"
msgstr "已尝试更新未过滤的端口过滤器 %s"

#: neutron/agent/linux/iptables_firewall.py:125
#, python-format
msgid "Attempted to remove port filter which is not filtered %r"
msgstr "已尝试除去未过滤的端口过滤器 %r"

#: neutron/api/extensions.py:404
msgid "Initializing extension manager."
msgstr "正在初始化扩展管理员。"

#: neutron/api/extensions.py:562
#, python-format
msgid "Loaded extension: %s"
msgstr "加载的扩展：%s"

#: neutron/api/v2/base.py:93
msgid ""
"Allow sorting is enabled because native pagination requires native sorting"
msgstr "已启用允许排序，因为本机分页需要本机排序"

#: neutron/api/v2/resource.py:94
#, python-format
msgid "%(action)s failed (client error): %(exc)s"
msgstr "%(action)s 失败 (客户端错误): %(exc)s"

#: neutron/cmd/ovs_cleanup.py:73
#, python-format
msgid "Deleting port: %s"
msgstr "正在删除端口: %s"

#: neutron/cmd/ovs_cleanup.py:103
#, python-format
msgid "Cleaning bridge: %s"
msgstr ""

#: neutron/cmd/ovs_cleanup.py:110
msgid "OVS cleanup completed successfully"
msgstr "OVS 清除已成功完成"

#: neutron/cmd/eventlet/plugins/hyperv_neutron_agent.py:43
#: neutron/plugins/ibm/agent/sdnve_neutron_agent.py:261
#: neutron/plugins/linuxbridge/agent/linuxbridge_neutron_agent.py:1017
#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:1728
#: neutron/plugins/sriovnicagent/sriov_nic_agent.py:345
msgid "Agent initialized successfully, now running... "
msgstr "代理已成功初始化，现在正在运行..."

#: neutron/common/config.py:204
msgid "Logging enabled!"
msgstr "已启用日志记录！"

#: neutron/common/config.py:205
#, python-format
msgid "%(prog)s version %(version)s"
msgstr "%(prog)s 版本 %(version)s"

#: neutron/common/config.py:224
#, python-format
msgid "Config paste file: %s"
msgstr "配置粘贴文件：%s"

#: neutron/common/ipv6_utils.py:63
msgid "IPv6 is not enabled on this system."
msgstr "IPv6在本系统上未使能。"

#: neutron/db/agentschedulers_db.py:165
msgid ""
"Skipping periodic DHCP agent status check because automatic network "
"rescheduling is disabled."
msgstr ""

#: neutron/db/agentschedulers_db.py:200
#, python-format
msgid "Scheduling unhosted network %s"
msgstr ""

#: neutron/db/agentschedulers_db.py:207
#, python-format
msgid ""
"Failed to schedule network %s, no eligible agents or it might be already "
"scheduled by another server"
msgstr ""

#: neutron/db/agentschedulers_db.py:215
#, python-format
msgid "Adding network %(net)s to agent %(agent)%s on host %(host)s"
msgstr "在主机 %(host)s上添加网络%(net)s到代理%(agent)%s"

#: neutron/db/db_base_plugin_v2.py:636
#, python-format
msgid ""
"Validation for CIDR: %(new_cidr)s failed - overlaps with subnet "
"%(subnet_id)s (CIDR: %(cidr)s)"
msgstr ""
"针对 CIDR %(new_cidr)s 的验证失败 - 与子网 %(subnet_id)s（CIDR 为 %(cidr)s）"
"重叠"

#: neutron/db/db_base_plugin_v2.py:663
#, python-format
msgid "Found invalid IP address in pool: %(start)s - %(end)s:"
msgstr "在池中找到无效 IP 地址：%(start)s - %(end)s："

#: neutron/db/db_base_plugin_v2.py:670
msgid "Specified IP addresses do not match the subnet IP version"
msgstr "指定的 IP 地址与子网 IP 版本不匹配"

#: neutron/db/db_base_plugin_v2.py:674
#, python-format
msgid "Start IP (%(start)s) is greater than end IP (%(end)s)"
msgstr "起始 IP (%(start)s) 大于结束 IP (%(end)s)"

#: neutron/db/db_base_plugin_v2.py:679
#, python-format
msgid "Found pool larger than subnet CIDR:%(start)s - %(end)s"
msgstr "找到超过子网 CIDR (%(start)s - %(end)s) 的池"

#: neutron/db/db_base_plugin_v2.py:703
#, python-format
msgid "Found overlapping ranges: %(l_range)s and %(r_range)s"
msgstr "找到重叠范围：%(l_range)s 和 %(r_range)s"

#: neutron/db/db_base_plugin_v2.py:1603 neutron/plugins/ml2/plugin.py:889
#, python-format
msgid ""
"Found port (%(port_id)s, %(ip)s) having IP allocation on subnet %(subnet)s, "
"cannot delete"
msgstr ""

#: neutron/db/l3_agentschedulers_db.py:78
msgid ""
"Skipping period L3 agent status check because automatic router rescheduling "
"is disabled."
msgstr ""

#: neutron/db/l3_db.py:1173
#, python-format
msgid "Skipping port %s as no IP is configure on it"
msgstr "正在跳过端口 %s，因为没有在该端口上配置任何 IP"

#: neutron/db/l3_dvr_db.py:86
#, python-format
msgid "Centralizing distributed router %s is not supported"
msgstr ""

#: neutron/db/l3_dvr_db.py:543
#, python-format
msgid "Agent Gateway port does not exist, so create one: %s"
msgstr ""

#: neutron/db/l3_dvr_db.py:626
#, python-format
msgid "SNAT interface port list does not exist, so create one: %s"
msgstr ""

#: neutron/db/l3_dvrscheduler_db.py:315
msgid "SNAT already bound to a service node."
msgstr "SNAT 已经绑定到服务节点。"

#: neutron/db/l3_hamode_db.py:188
#, python-format
msgid ""
"Attempt %(count)s to allocate a VRID in the network %(network)s for the "
"router %(router)s"
msgstr ""

#: neutron/db/l3_hamode_db.py:271
#, python-format
msgid ""
"Number of active agents lower than max_l3_agents_per_router. L3 agents "
"available: %s"
msgstr ""

#: neutron/db/migration/alembic_migrations/heal_script.py:221
#, python-format
msgid "Table %(old_t)r was renamed to %(new_t)r"
msgstr "表 %(old_t)r 已经更名为 %(new_t)r"

#: neutron/debug/commands.py:107
#, python-format
msgid "%d probe(s) deleted"
msgstr ""

#: neutron/extensions/vlantransparent.py:45
msgid "Disabled vlantransparent extension."
msgstr ""

#: neutron/notifiers/nova.py:266
#, python-format
msgid "Nova event response: %s"
msgstr "Nova 事件响应: %s"

#: neutron/openstack/common/eventlet_backdoor.py:146
#, python-format
msgid "Eventlet backdoor listening on %(port)s for process %(pid)d"
msgstr "Eventlet为进程 %(pid)d 在后台监听 %(port)s "

#: neutron/openstack/common/periodic_task.py:120
#, python-format
msgid "Skipping periodic task %(task)s because its interval is negative"
msgstr "正在跳过周期性任务 %(task)s，因为其时间间隔为负"

#: neutron/openstack/common/periodic_task.py:125
#, python-format
msgid "Skipping periodic task %(task)s because it is disabled"
msgstr "正在跳过周期性任务 %(task)s，因为它已禁用"

#: neutron/openstack/common/service.py:173
#, python-format
msgid "Caught %s, exiting"
msgstr "捕获到 %s，正在退出"

#: neutron/openstack/common/service.py:239
msgid "Parent process has died unexpectedly, exiting"
msgstr "父进程已意外终止，正在退出"

#: neutron/openstack/common/service.py:270
#, python-format
msgid "Child caught %s, exiting"
msgstr "子代捕获 %s，正在退出"

#: neutron/openstack/common/service.py:309
msgid "Forking too fast, sleeping"
msgstr "派生速度太快，正在休眠"

#: neutron/openstack/common/service.py:328
#, python-format
msgid "Started child %d"
msgstr "已启动子代 %d"

#: neutron/openstack/common/service.py:338
#, python-format
msgid "Starting %d workers"
msgstr "正在启动 %d 工作程序"

#: neutron/openstack/common/service.py:355
#, python-format
msgid "Child %(pid)d killed by signal %(sig)d"
msgstr "信号 %(sig)d 已终止子代 %(pid)d"

#: neutron/openstack/common/service.py:359
#, python-format
msgid "Child %(pid)s exited with status %(code)d"
msgstr "子代 %(pid)s 已退出，状态为 %(code)d"

#: neutron/openstack/common/service.py:398
#, python-format
msgid "Caught %s, stopping children"
msgstr "捕获到 %s，正在停止子代"

#: neutron/openstack/common/service.py:413
msgid "Wait called after thread killed. Cleaning up."
msgstr "线程结束，正在清理"

#: neutron/openstack/common/service.py:429
#, python-format
msgid "Waiting on %d children to exit"
msgstr "正在等待 %d 个子代退出"

#: neutron/plugins/brocade/NeutronPlugin.py:307
#, python-format
msgid "Allocated vlan (%d) from the pool"
msgstr "已从池分配 vlan (%d)"

#: neutron/plugins/cisco/models/virt_phy_sw_v2.py:117
#, python-format
msgid "No %s Plugin loaded"
msgstr "未装入任何 %s 插件"

#: neutron/plugins/cisco/models/virt_phy_sw_v2.py:118
#, python-format
msgid "%(plugin_key)s: %(function_name)s with args %(args)s ignored"
msgstr "%(plugin_key)s：已忽略具有自变量 %(args)s 的 %(function_name)s"

#: neutron/plugins/embrane/common/utils.py:44
msgid "No ip allocation set"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api.py:77
#, python-format
msgid "The IP addr of available SDN-VE controllers: %s"
msgstr "可用的SDN-VE控制器IP地址: %s"

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api.py:80
#, python-format
msgid "The SDN-VE controller IP address: %s"
msgstr "SDN-VE 控制器 IP 地址: %s"

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api.py:236
msgid "Bad resource for forming a list request"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api.py:246
msgid "Bad resource for forming a show request"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api.py:256
msgid "Bad resource for forming a create request"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api.py:268
msgid "Bad resource for forming a update request"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api.py:279
msgid "Bad resource for forming a delete request"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api.py:307
#, python-format
msgid "Non matching tenant and network types: %(ttype)s %(ntype)s"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api_fake.py:32
msgid "Fake SDNVE controller initialized"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api_fake.py:35
msgid "Fake SDNVE controller: list"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api_fake.py:39
msgid "Fake SDNVE controller: show"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api_fake.py:43
msgid "Fake SDNVE controller: create"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api_fake.py:47
msgid "Fake SDNVE controller: update"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api_fake.py:51
msgid "Fake SDNVE controller: delete"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api_fake.py:55
msgid "Fake SDNVE controller: get tenant by id"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api_fake.py:59
msgid "Fake SDNVE controller: check and create tenant"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_api_fake.py:63
msgid "Fake SDNVE controller: get controller"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_neutron_plugin.py:147
msgid "Set a new controller if needed."
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/sdnve_neutron_plugin.py:153
#, python-format
msgid "Set the controller to a new controller: %s"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/agent/sdnve_neutron_agent.py:189
#, python-format
msgid ""
"Mapping physical network %(physical_network)s to interface %(interface)s"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ibm/agent/sdnve_neutron_agent.py:220
#, python-format
msgid ""
"Loop iteration exceeded interval (%(polling_interval)s vs. %(elapsed)s)!"
msgstr "循环迭代超过时间间隔（%(polling_interval)s 对 %(elapsed)s）！"

#: neutron/plugins/ibm/agent/sdnve_neutron_agent.py:234
#, python-format
msgid "Controller IPs: %s"
msgstr "控制器IP: %s"

#: neutron/plugins/linuxbridge/agent/linuxbridge_neutron_agent.py:793
#: neutron/plugins/oneconvergence/agent/nvsd_neutron_agent.py:89
#: neutron/plugins/sriovnicagent/sriov_nic_agent.py:99
#, python-format
msgid "RPC agent_id: %s"
msgstr "RPC agent_id：%s"

#: neutron/plugins/linuxbridge/agent/linuxbridge_neutron_agent.py:863
#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:1245
#: neutron/plugins/sriovnicagent/sriov_nic_agent.py:209
#, python-format
msgid "Port %(device)s updated. Details: %(details)s"
msgstr "端口 %(device)s 已更新。详细信息：%(details)s"

#: neutron/plugins/linuxbridge/agent/linuxbridge_neutron_agent.py:896
#, python-format
msgid "Device %s not defined on plugin"
msgstr "未在插件上定义设备 %s"

#: neutron/plugins/linuxbridge/agent/linuxbridge_neutron_agent.py:903
#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:1303
#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:1320
#, python-format
msgid "Attachment %s removed"
msgstr "已除去附件 %s"

#: neutron/plugins/linuxbridge/agent/linuxbridge_neutron_agent.py:915
#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:1332
#: neutron/plugins/sriovnicagent/sriov_nic_agent.py:235
#, python-format
msgid "Port %s updated."
msgstr "端口 %s 已更新。"

#: neutron/plugins/linuxbridge/agent/linuxbridge_neutron_agent.py:968
msgid "LinuxBridge Agent RPC Daemon Started!"
msgstr "LinuxBridge 代理 RPC 守护程序已启动！"

#: neutron/plugins/linuxbridge/agent/linuxbridge_neutron_agent.py:978
#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:1521
#: neutron/plugins/sriovnicagent/sriov_nic_agent.py:251
msgid "Agent out of sync with plugin!"
msgstr "代理与插件不同步！"

#: neutron/plugins/linuxbridge/agent/linuxbridge_neutron_agent.py:1012
#: neutron/plugins/ml2/drivers/mlnx/agent/eswitch_neutron_agent.py:43
#, python-format
msgid "Interface mappings: %s"
msgstr "接口映射：%s"

#: neutron/plugins/ml2/db.py:60
#, python-format
msgid ""
"Added segment %(id)s of type %(network_type)s for network %(network_id)s"
msgstr "增添segment%(id)s种类%(network_type)s在网络%(network_id)s"

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:45
#, python-format
msgid "Configured type driver names: %s"
msgstr "配置类型驱动名字: %s"

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:50
#, python-format
msgid "Loaded type driver names: %s"
msgstr "已加载驱动程序: %s"

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:67
#, python-format
msgid "Registered types: %s"
msgstr "已注册类型: %s"

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:78
#, python-format
msgid "Tenant network_types: %s"
msgstr "项目网络类型: %s"

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:168
#, python-format
msgid "Initializing driver for type '%s'"
msgstr "为类型 '%s'初始化驱动"

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:293
#, python-format
msgid "Configured mechanism driver names: %s"
msgstr "配置装置驱动名称: %s"

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:299
#, python-format
msgid "Loaded mechanism driver names: %s"
msgstr "已加载的装置驱动名称: %s"

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:311
#, python-format
msgid "Registered mechanism drivers: %s"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:316
#, python-format
msgid "Initializing mechanism driver '%s'"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:725
#, python-format
msgid "Configured extension driver names: %s"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:731
#, python-format
msgid "Loaded extension driver names: %s"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:742
#, python-format
msgid "Registered extension drivers: %s"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:748
#, python-format
msgid "Initializing extension driver '%s'"
msgstr "初始化扩展驱动 '%s'"

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:756
#, python-format
msgid "Got %(alias)s extension from driver '%(drv)s'"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:805
#, python-format
msgid "Extended network dict for driver '%(drv)s'"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:812
#, python-format
msgid "Extended subnet dict for driver '%(drv)s'"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ml2/managers.py:819
#, python-format
msgid "Extended port dict for driver '%(drv)s'"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ml2/plugin.py:146
msgid "Modular L2 Plugin initialization complete"
msgstr "L2插件模块初始化完成"

#: neutron/plugins/ml2/plugin.py:294
#, python-format
msgid "Attempt %(count)s to bind port %(port)s"
msgstr "尝试 %(count)s 次绑定端口 %(port)s"

#: neutron/plugins/ml2/plugin.py:691
#, python-format
msgid "Port %s was deleted concurrently"
msgstr "端口 %s 被同时删除"

#: neutron/plugins/ml2/plugin.py:702
#, python-format
msgid "Subnet %s was deleted concurrently"
msgstr "子网 %s 同时被删除 "

#: neutron/plugins/ml2/plugin.py:1358
#, python-format
msgid ""
"Binding info for port %s was not found, it might have been deleted already."
msgstr ""

#: neutron/plugins/ml2/drivers/type_flat.py:72
msgid "Arbitrary flat physical_network names allowed"
msgstr "允许平面物理网络使用任意名字"

#: neutron/plugins/ml2/drivers/type_flat.py:78
#, python-format
msgid "Allowable flat physical_network names: %s"
msgstr "可以使用的平面物理网络名字: %s"

#: neutron/plugins/ml2/drivers/type_flat.py:85
msgid "ML2 FlatTypeDriver initialization complete"
msgstr "完成ML2 FlatTypeDriver的初始化"

#: neutron/plugins/ml2/drivers/type_local.py:37
msgid "ML2 LocalTypeDriver initialization complete"
msgstr "完成L2插件模块初始化"

#: neutron/plugins/ml2/drivers/type_tunnel.py:116
#, python-format
msgid "%(type)s ID ranges: %(range)s"
msgstr "%(type)s ID 范围: %(range)s"

#: neutron/plugins/ml2/drivers/type_vlan.py:97
#, python-format
msgid "Network VLAN ranges: %s"
msgstr "网络 VLAN 范围：%s"

#: neutron/plugins/ml2/drivers/type_vlan.py:164
msgid "VlanTypeDriver initialization complete"
msgstr "Vlan类型驱动初始化完成"

#: neutron/plugins/ml2/drivers/arista/mechanism_arista.py:104
#, python-format
msgid "Network %s is not created as it is not found in Arista DB"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ml2/drivers/arista/mechanism_arista.py:117
#, python-format
msgid "Network name changed to %s"
msgstr "网络名改变为 %s"

#: neutron/plugins/ml2/drivers/arista/mechanism_arista.py:147
#, python-format
msgid "Network %s is not updated as it is not found in Arista DB"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ml2/drivers/arista/mechanism_arista.py:243
#, python-format
msgid "VM %s is not created as it is not found in Arista DB"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ml2/drivers/arista/mechanism_arista.py:257
#, python-format
msgid "Port name changed to %s"
msgstr "端口名改变为 %s"

#: neutron/plugins/ml2/drivers/arista/mechanism_arista.py:310
#, python-format
msgid "VM %s is not updated as it is not found in Arista DB"
msgstr ""

#: neutron/plugins/ml2/drivers/cisco/apic/apic_topology.py:78
msgid "APIC service agent starting ..."
msgstr "APIC 服务代理启动中 ..."

#: neutron/plugins/ml2/drivers/cisco/apic/apic_topology.py:95
msgid "APIC service agent started"
msgstr "APIC 服务代理已启动"

#: neutron/plugins/ml2/drivers/cisco/apic/apic_topology.py:179
#, python-format
msgid "APIC host agent: agent starting on %s"
msgstr "APIC 主机代理: 代理正启动在 %s"

#: neutron/plugins/ml2/drivers/cisco/apic/apic_topology.py:199
#, python-format
msgid "APIC host agent: started on %s"
msgstr "APIC 主机代理: 已启动在 %s"

#: neutron/plugins/ml2/drivers/freescale/mechanism_fslsdn.py:40
msgid "Initializing CRD client... "
msgstr "正在初始化CRD客户端 ..."

#: neutron/plugins/ml2/drivers/mlnx/agent/eswitch_neutron_agent.py:54
msgid "Agent initialised successfully, now running... "
msgstr ""

#: neutron/plugins/ml2/extensions/port_security.py:33
msgid "PortSecurityExtensionDriver initialization complete"
msgstr ""

#: neutron/plugins/oneconvergence/agent/nvsd_neutron_agent.py:153
msgid "NVSD Agent initialized successfully, now running... "
msgstr ""

#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_dvr_neutron_agent.py:204
#, python-format
msgid "L2 Agent operating in DVR Mode with MAC %s"
msgstr ""

#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:526
#, python-format
msgid "Assigning %(vlan_id)s as local vlan for net-id=%(net_uuid)s"
msgstr "对于网络标识 %(net_uuid)s，正在将 %(vlan_id)s 分配为本地 vlan"

#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:627
#, python-format
msgid "Reclaiming vlan = %(vlan_id)s from net-id = %(net_uuid)s"
msgstr "正在从网络标识 %(net_uuid)s 恢复 vlan %(vlan_id)s"

#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:717
#, python-format
msgid ""
"Skipping ARP spoofing rules for port '%s' because it has port security "
"disabled"
msgstr ""

#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:764
#, python-format
msgid "port_unbound(): net_uuid %s not in local_vlan_map"
msgstr ""

#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:833
#, python-format
msgid "Adding %s to list of bridges."
msgstr ""

#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:976
#, python-format
msgid "Mapping physical network %(physical_network)s to bridge %(bridge)s"
msgstr "正在将物理网络 %(physical_network)s 映射至网桥 %(bridge)s"

#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:1125
#, python-format
msgid "Port '%(port_name)s' has lost its vlan tag '%(vlan_tag)d'!"
msgstr ""

#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:1239
#, python-format
msgid ""
"Port %s was not found on the integration bridge and will therefore not be "
"processed"
msgstr ""

#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:1272
#, python-format
msgid "Configuration for device %s completed."
msgstr "设备 %s 的配置已完成。"

#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:1291
#, python-format
msgid "Ancillary Port %s added"
msgstr ""

#: neutron/plugins/openvswitch/agent/ovs_neutron_agent.py:1549
msgid "Agent tunnel out of sync with plugin!"
msgstr "代理隧道与插件不同步！"

#: neutron/plugins/sriovnicagent/sriov_nic_agent.py:191
#, python-format
msgid "No device with MAC %s defined on agent."
msgstr ""

#: neutron/plugins/sriovnicagent/sriov_nic_agent.py:216
#, python-format
msgid "Device with MAC %s not defined on plugin"
msgstr ""

#: neutron/plugins/sriovnicagent/sriov_nic_agent.py:223
#, python-format
msgid "Removing device with mac_address %s"
msgstr ""

#: neutron/plugins/sriovnicagent/sriov_nic_agent.py:244
msgid "SRIOV NIC Agent RPC Daemon Started!"
msgstr ""

#: neutron/plugins/sriovnicagent/sriov_nic_agent.py:333
#, python-format
msgid "Physical Devices mappings: %s"
msgstr "物理设备映射:%s"

#: neutron/plugins/sriovnicagent/sriov_nic_agent.py:334
#, python-format
msgid "Exclude Devices: %s"
msgstr ""

#: neutron/scheduler/dhcp_agent_scheduler.py:110
#, python-format
msgid "Agent %s already present"
msgstr ""

#: neutron/server/__init__.py:50
msgid "RPC was already started in parent process by plugin."
msgstr ""

#: neutron/services/service_base.py:99
#, python-format
msgid "Default provider is not specified for service type %s"
msgstr ""

#: neutron/services/l3_router/l3_arista.py:247
msgid "Syncing Neutron Router DB <-> EOS"
msgstr ""

#: neutron/services/metering/agents/metering_agent.py:96
#, python-format
msgid "Loading Metering driver %s"
msgstr ""

#: neutron/services/metering/drivers/iptables/iptables_driver.py:89
#, python-format
msgid "Loading interface driver %s"
msgstr "正在加载接口驱动 %s"
